# README #


		var promise = new Promise(function(resolve, reject) {
		  resolve('hello');			// первоначальное значение
		  reject('error');
		});

		promise.then(function(val) {// сюда попадает
		  console.log(val);         // вивод
		  return val + ' world';    // здесь добавляем 
		}).then(function(val) {     // сюда попадает значение с предидущего then
		  console.log(val);         // вивод
		  return val + '!!!';       // добавляем к предидущему значению
		}).then(function(val){      // сюда попадает значение с предидущего then
			console.log(val);       // вивод
		})




                var req1 = new Promise(function(resolve, reject) {
			setTimeout(function() { resolve(11); }, 5000);
		});
		var req2 = new Promise(function(resolve, reject) {
			setTimeout(function() { resolve(22); }, 1000);
		});

		Promise.all([req1, req2]).then(function(results) {
			console.log(_.map(results));
		}).catch(function(err) {
			console.log('Catch: ', err);
		});





### Постановка задачи
Дана выгрузка компаний (файл objects.json) и список городов (cities.json). Файлы ищи в source проекта.
Необходимо реализовать постраничный вывод каталога и страницы с подробной информацией о компании. В каталоге выводим: название, логотип (если не задано, то заглушку), рейтинг (если задан). На странице компании выводим: название, логотип, рейтинг, адрес и карту с маркером расположения компании. Если некой информации нет, то опускаем ее.
Пейджинг осуществлять без перезагрузки страницы (подгружать с помощью AJAX). Дополнительную информацию о компании отображать на новой странице (url вида /company/ID).
### Необходимо обязательно использовать:
* реализация приложения на nodeJS на серверной стороне;
* на клиенте используем библиотеку jQuery;
* исходный код предоставить в виде ссылки на публичный репозиторий (github, bitbucket, etc) со всеми коммитами, которые будут в процессе разработки (даже если он один).
### Дополнительные условия
Можно использовать любые пакеты, шаблонизаторы и пр. для разработки в дополнение к оговоренным выше как обязательные.
Дизайн оцениваться не будет.
Кол-во элементов на странице можно задать жестко.
Если необходимых условий не оговорено, то придумайте их сами.
### Плюсом будет, если:
* реализуете фильтрацию компаний в каталоге по городу из приложенного списка;
* используете отложенную загрузку картинок при прокручивании страницы;
* корректная работа страницы на мобильном телефоне.
### Результат работы
Результат работы предоставить в виде ссылки на публичный репозиторий с командами для деплоя и запуска приложения на сервере в README (либо списка требуемых пакетов и их версии). Проверяться будет на VPS под управлением Ubuntu 16 (либо Debian 8.6).

### Run

Watch [Demo](https://catcity.herokuapp.com/) in Heroku.com

* clone repositories [link](https://GagarinAP@bitbucket.org/GagarinAP/catalog.git)
* npm install
* node index.js
* [http://localhost:3000](http://localhost:3000)